耶撚同共產黨冇分別！

賣撚曬啲嘢，一切歸阿公仲要懷着歡樂嘅心，洗腦？
同共產黨嘅人民公社，你嘅嘢等於我嘅嘢有乜分別？做又三十六，唔做又三十六

如果無限金錢嘅話 呢啲係天間天堂 可惜人性係醜惡

如果有人人都無限金錢，咁錢就冇佢嘅意義

錢嘅意義係？

用嚟換你想要嘅嘢

洗腦勁過共產黨
你地有無人聽過希特拉是耶人
屠殺猶太人係為幫耶穌報仇

洗腦幾厲害
我見過d激進反耶人士既反耶youtube都成日問假如希特拉信左耶會點
希特拉根本就係繼承耶教千幾年既反猶傳統咋